真心一問其實d女會唔會理自己條仔玩唔玩ig,fb呢d?

真心一問其實d女會唔會理自己條仔玩唔玩ig,fb呢d？

我冇乜點update近況，ig又唔想貼相，d女會唔會覺得奇怪 定唔關事都係睇番你個人點

大家點睇？ 純粹好奇一問d女會唔會在意呢件事

理嘅 唔好話自己好少用 但like其他女唔like自己條女囉

唔太明你講咩

可以點理

有時反而覺得男仔成日up ig、fb 好gay

即係唔好話唔玩但係比自己條女發現你like其他人

溝到手嘴埋先add fb ig

我意思未一齊前 姐係個男仔追你你會唔會在意佢玩唔玩igfb 佢完全唔玩會唔會有任何影響

點會唔理

姐係一個男仔追你，你見到個男仔ig得個幾張相，長期冇update，會唔會有壞印象定點？會唔會影響你對佢既好感

覺得條仔好摺

絲打幾歲 想統計下女仔點諗

通常鍾意嘅人都係唔成日update呢啲，有個icon都無

反而update得好密嗰啲會覺得有啲乸

社交平台係女人玩意

唔玩完全冇問題
反而男人老狗成日更新ig擺自己相感覺有啲港女

agger
見到啲人氣ig男 會心諗男人老狗成條女人咁

唔會鍾意啲玩ig嘅仔

21歲絲

覺得男仔久唔久po下啲野食呀寵物同一兩張人都ok，但如果張張都係自拍重要成日upload就有的乸型

唔會有特別感覺 唔update唔代表摺既 只係唔會乜都放上網俾人睇姐

大家咁講我都定d，唔係冇朋友但超少up相

仲有冇分享多d